秀茂坪寶達電髮

毒撚第一次電 想就腳啲 柒左都可以行快兩步返屋企
有冇人係呢兩間野電過 髮x局 同潮x

毒撚唔好電髮 真心

樓主落左黎香港幾耐？

髮x局=髮電局？
點解唔叫髮電廠？